# 9 вариант
## Часть 2 - краткое описание программы
Поднимается сервис с базой данных, клиент делает к ней запрос, получает необходимую информацию, проверяет на соответствие исходному условию и сохраняет ответ (артефакт) в файле students.txt.